[Breaking News 到佛誕 🔴🔴🔴] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [262]

樓豬 米八六 o5

樓主車神食女王

終於唔係po霸開

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

你都係

不

君子做乜唔上水 食女？

樓主剃開屎眼毛

黃泉BB

樓主我屌爆你

你上水都係食女㗎啦

黑木

Hi 👋

樓豬係垃圾

又點呀你

You 2

珍

樓主依兩日放假？

收到風 佢通宵屌女

好想夏雨拎視帝

請我炒散得不得

早兩晚搶到嗰陣返緊通宵
今晚放假

架jj落地未啊
仲遠過我香港去東京

可以幫你問下佢地請唔請靚仔

Mk 生日快樂

降撚左十世

Redcafe 話land 左好耐

等多48小時差唔多

綠帽狗留名

官宣未

馬明再拎唔到驚佢痴線

Medical 通常要幾耐

搞乜春
去屌七班 pk
拉福 呢類七頭

我曼ge話要48日

黑白馬明.jpg

agger

Alexis Sanchez has arrived at Carrington for his United medical. #mufc

到啦到啦仆街

高過50蚊個鐘先做

來了

終於medical 緊😂😂

新聞話今日晏就medical 最遲聽日官宣
姐係又來24小時

強勢留名

我49蚊

正式宣布, 大家篤精可以射了

一日未official 都唔好射呀

未落場踢都唔好射

踢足90分鐘先射

型幾多

mk生日快樂

未捧杯都唔射

有咩好j
行開啦山狗

條撚準備

谷咗十幾日 終於可以射

一日未落場都唔射得住呀

你依家跟字蛙幾錢個鐘

屌佢老味行路都行到啦成個禮拜

射左

而家到carrington
2點半medical
4點搞掂影相
5點半官宣得

Mata Bb

成立定反山狗黨先
1.朗尼脫髮似我
2.
3.
4.

講真估唔到馬達會留係曼咁耐
硬係成日覺得佢好鬱鬱不得志，但又繼續係度付出

趕走我，正一食屎仔

50 + 可以分貼屎 + 食三餐

食三餐

未續約

molamola

SKY SOURCES: Alexis Sanchez arrives at @ManUtd's Carrington training ground. #SSN

好撚難食 不過好又一餐 唔好又一餐啦

摩狗對佢好大成見🙄🙄🙄

Cristiano Ronaldo has been told he is free to leave Real Madrid this summer. United and PSG are keen

終於就黎射得出

無人想要

不了

去傑志

去PSG啦, 無位+出唔起佢份糧

不了
細嗰啲都未養掂
冇資源分比個一定要打正選嘅老將

死去PSG同屁馬爭射12碼啦

咪啊

諗下都幾正

尼馬應該會想死
咁難得離開疤做大佬
又要幫另一個奶

巴克利 開季前都有去做體測

lm

咁懷念朗隊唔要c朗

諗下屁馬唔撚讓，然後丙朗搵埋卡雲尼一齊拖佢入更衣室用鐵棍把他往死裡打我就忍唔住笑

難得可以幫2個都拎過5次金球既球王含撚

卡雲尼平咗伊巴個psg個入球紀錄

去轟到R個免費body check 就走真係笑死

達哥拎 黑哨

達哥D感想 幻想自己俾人逼害

但佢季中轉會
佢個人同車仔係winner
輸既係貴妃糖

頭先個大陸妹on99

我哋內地成長嘅小朋友 可以喺香港打出一片天

SKY SOURCES: @ChelseaFC interested in signing @BurnleyOfficial striker Ashley Barnes. #SSN

軌做乜尻

死臭雞 比人玩到又老又殘 依家搵毒撚埋單？

呢個幾勁

唐姨

愈傳又奇怪
幾時話想買科蘭

屌 回錯

班高層真係明玩9 干地

要高佬簽豬蛇啦

陳7未

拎錢去同雲加搶美羊啦

d錢用左黎買巴克利

根本係個BOARD有問題
班轟都可以將所有野賴落摩佬度

樓下係gay佬

好快傳車仔買麥基同陳肇麒

屌你老母

條j攤到凍哂終於射得
但byebye喇mk 希望去到阿妓可以踢番起

而家阿郎未必夠屁巴

今晚唔official唔撚訓

又低調，又默默付出，又有善心

企撚開啦C朗

fb 見到
覺得幾靚

希望空炮 你一世咪撚訓

打手死全家

聽日遲到你就仆街

我係打手既話
死全家，一世無女，無仔送終

ok 未？

樓下係基佬

曼官方都唔講

遲硬了

希望你唔洗訓

肯撚定係done deal再順便祝佢生日快樂

損人不利己

你仲係21打手-,-

A combined total of £24m. for Van Persie and Alexis Sanchez

Thank You @Arsenal

屌個肚腩邊個架

軌個女director 同之前黒鬼director of football 先係罪人 玩政治

Position Left wing

放心 唔係官方黎

似shaw

比起痢狗用75m買個未喺頂級比賽證明過自己既後衛
用米希換山狗呢個deal真係抵到爛

馬達別走

???

唔洗加錢係ok既
不過係怕mk返生 佢好夾啊記果種波

21 真係幾好既

番生咪番生
咁即係證明到佢真係唔岩踢曼聯

似華西

Mk落到場連控傳盤球都未做得好 唔係踢法唔合適咁簡單

佢呢D玻璃心無自信既 係阿狗無乜壓力勁好多嫁

果時摩佬一到以為又雪佢之後賣，點知又冇乜 不過係出少左

呢排都成日見到佢

祝福mk
希望佢踢得返起

阿狗呢d濕鳩球會
有全盛山狗都係咁
比個美欺佢地都一樣

就黎可以出個topic
Welcome Sanchez

中哂我心果句
我覺得佢係d無咩信心嘅人
頂唔順摩狗果隻高壓管理
係阿狗踢吓快樂足球 技術流 又唔洗係咁回防
應該會好岩佢

華西紮手
馬斯亞黎

終於唔洗空炮

撚羊黎

快d官宣啦

捻既都捻唔明除左必然正選之外

山狗會想來我曼

呢個已經係最主要原因

浸浸真係好正

人工高
有野心

真曼 + 青訓
當同年rvp一樣

有個有錢人當然算係有野心

講緊我？

唔使對住2和b

聽講其實係曼聯青訓黎
同 rvp 一樣

其實我都唔明
成大大個英超冠軍都唔要

係阿都有啦

希望佢好， 曼聯逼走佢的

Confirmation or Sánchez/Mkhitaryan deals will be on Monday/Tuesday as their work permits need updating #mulive [bbc]

屌今晚應該都等唔到 依家訓覺算

早啲訓啦各位

屌你老味英國人學下我地香港人好冇

一啲效率都冇

鏝應該只係想免費簽佢
但問過 又覺得佢唔值個簽字費同周薪
本身正選後備都後生唔差得過山7

山7好彩母會有件貨唔啱想走
咪換番黎

佢踢唔掂 點逼佢
老豆算對佢好

訓得

季初個個已經屌到佢仆街啦
而家個個又話對佢唔住又盛, 低鳩能

不如嘗試諗下 既然係度打法唔啱 去到阿狗有機會打出一片天 咁樣會唔會好啲？

睇死到時摩狗死用山狗踢左 擺馬仔去右/出福去右
到時右路又係廢

明明一早可以完成交易係都要推遲

呢樣真

明明山狗右邊出身

諗下阿sir啦
當年強留b9坐足兩年
只係踢左一兩場波
又好咩

聽日先得

呢個交易算係四贏啦
如果兩件都踢得起

點睇都係放右 馬達受害啦
佢係阿狗要打左都係因為無第個左翼勁咋

見佢打阿d精華 好少係右面出現 左邊同中路多 擺佢打中間 lin打右得唔得

其實一路都係覺得貝碧唔啱隊波風格
雖然個陣都勁
Btw 家下去左邊？做教練未？回家吧

屌你放山狗係右閘呀笨

貝碧d腳面痴波同車身抽射

對痢帶帽

佢除左打阿果4年
年年都右邊

對利狗🧢
仲有連中五元

上場有12碼，佢入埋就破記錄，全場球迷大叫卡雲尼，尼馬搶左去射

之後d球迷都係叫卡雲尼，無人叫尼馬個名

講真
任何離隊既曼聯球員我都想佢喺出面打得好
除左迪維斯同迪馬利亞

Agger

講得好

呢兩條賤種狗我恨不得佢地斷腳

講真
我唔知以前既山齊士場上實際表現係點
只係知佢有入波都有助功
再睇佢既 YOUTUBE 痴線片
純粹講個種 PASSION
直情係 HYPER 兼成熟版既C7

大家都知曼聯既7號長期無合適人選
球會發展要簽幻幻
大家同時又好驚山齊士既成熟會阻礙曼聯既幻幻上位
個種矛盾搞到大家都好想山齊士快手幫手換代同時又好想佢唔好阻住青訓幻幻上位

但由呢幾日既新聞黎睇
我係度諗 7年前佢就係費SIR指定既C7接班人
7年過去 阿SIR終於離開曼聯 山齊士歷盡鉛華 人生不在初相逢
一個有熱血鬥心 技術成熟 同時足球智慧熱情還在頂峰既山齊士
會唔會就係個個我地心目中既新7號

賤種笑能到我

又落後

屌奶星

賤種做緊5弟

空炮左未

Hala madrid

踢歐冠變歐霸 無限回憶
再輸了 然後期待期待下一周發力

唔知下年曼城會唔會好似賤種咁跌watt

印象中係妓有季打過前鋒
山狗其實前場咩位都打得ok

蝗

唔怪得古狗笑到合唔埋口
真係訓係度都捧杯

人地主力有幾多個係30+？
點同

未試過合埋口

唔會啦 成個squad都當打

朗係力同運都冇撚左

場場相都笑到四萬咁口

賤種

想打落去要轉打法啦
佢去左皇馬變左純體力化入球機器

要轉咩打法

呢隊皇對巴黎會輸幾多粒

賤種皇落去踢歐霸啦
ddg續長約唔洗煩

懷疑施丹想拎歐霸

8-0 連人地第17位都贏都到你

Savic 2粒

我幫電叻負皮你

希望玩兩三年

依家d中小學生捧曼城多 曼聯對佢地黎講都過氣啦 好似上一代多人捧利記咁

今季一早知啦，巴塞個冠仲穩過鄰居
西超三雄柒左兩隊

仲未搞掂

猁狗都有人捧?

嘩，呢個真係問佢本人
首先佢要想打落去

後防會幫手輸番幾多

球員同教練生涯征戰無數，係差1個盃未有…

球皇朗真係免簽都唔撚要

未黎epl證明自己

佢帶到賤種跌落歐霸, 條友實俾人炒啦

法國人換法國人

雲....

反勝返了
bale世界波

大聖好撚癲

大聖爺

屌你光頭佬笑下使死

bale勁到

都唔知仲有無得撈, 仲笑得出咩

c7身體質素跌得咁勁 感覺佢踢得力不從心

魔笛都好勁 跑下跑落 又守又攻

跑上跑落

岩岩續左約，炒左大把錢，驚咩

屈仔炒左馬高施華 ?

係呀

修仔

Sanchez

山齊士入波啦 邊個話佢跌watt

貝查特好撚正

牙傾又入

咁就追和左

Sanchez’s medical is this afternoon at Carrington, but the club are in no particular hurry to announce it today. They might I’m told, but don’t be surprised if it’s tomorrow. Yeovil away in the FA Cup on Friday is likely to be the Chilean’s first #MUFC outing.

人地D前鋒話入就入

曼聯啲前鋒廢到。。。

反觀我地尋晚

我地牙古話射中龍就中龍

琴晚我地個前鋒係走完位無波到呀

講起又嬲 福

蝗贏波

有撚供應咩
渣古心諗仲難踢過愛記

Kane入到今季第廿九球

咁又唔好幾場少供應就講到無
Lkk d射術同控波 都浪費左好多球

又係牙傾-,-

其實改善左，琴晚d走位都走得好好，傳送又有
當然拍手同手指公都有

呀傾真係一個好踏實既英撚
D技術係實而不華 教科書式 又唔會上腦

呢到成日話廢同玻璃既大聖 又入世界波

反擊走位ok
陣地一樣唔識走
控波有改善

C朗終於入波

下半季山狗有咩數據
大家先滿意 ？

mata當年半季黎救亡都有6Goals 7Assists

20 goals 15 assists

我 8+ goals 3-4assists

下季最少15 10 先對得起份人工

C朗為左入波
爆頭

呢場佢好搏，feel到真係好想入波，
但始終人人都有低谷既

佢自己睇開d，諗下之後點踢會更好

今季唔算黎救亡
歐聯有表現已經收貨

流哂血都掛撚住照鏡

睇下有冇破相

塊面爛咗拍唔到戲

佢玻璃係主要問題

Arsenal made an approach for Luke Shaw during talks involving the deal for Alexis Sánchez but Manchester United rejected any move for the 22-year-old. (Source: Sun on Sunday)

陣地走位真係弱智級 個波轉去邊邊就跟去邊邊 玩馬騮搶球咁 拉晒d後衛塞死自己友

fuck off

Lin去疤

mk 多謝 ddg

換邊邊過黎

破硬紀錄咁濟

好撚灰 平時mk都唔多用ig

美斯加錢？

ddg同個個都好fd咁

aurier傷左

熱狗真係成日有球證關照

唔使望喇阿狗, shaw呢d頂得住壓力返生既啱哂摩佬用
佢唔會放架喇

好矮

唔好講最域
連修同熱啲波都爽過曼連多多聲
曼啲波死拖爛拖真係吹撚漲

輸形勢贏波
贏形勢輸波
唉

邊隊有三分？

熱d閪波鳩到傻

熱 下場

熱狗無大力臣真係差好多

達迪勁撚到 好撚有威脅 今季打得好好

'That is just impossible'

Jurgen Klopp insists he would never let a player leave for a rival club like Alexis Sanchez has

高普係咪唔記得左利雲同gotze

賣比r聯rival

拜狗德超黎, 多仔最多係德甲
根本唔係rival club

肥普又係搞撚笑既 和緊都唔出落難敵 走去換wanyama
肥普啲臨場調動都仲係周不時鳩鳩地既

你咁講叫呢度迷普班友情何以堪

佢驚丹比利自動申請兩黃一紅

而家獌同妓差十一分叫唔叫rival

阿狗近年rival已經變左般尼了...

今年者
早幾年仲騎住我地既

深夜留名

Alexis Sanchez has left #mufc training after completing his medical this afternoon. Set to be officially unveiled as a United player tomorrow. [mirror] #mulive

你都咪話 曼聯鳩起上黎分分鐘連和幾場
跟住就變rival

官宣再算啦

賣主力rvp sanchez
接收施維施達 黑碧
睇唔透

Samuel Luckhurst‏已認證帳戶
@samuelluckhurst
更多
This may be the first picture of Alexis Sanchez in a United kit #mufc

矛官宣唔信

good morning

迪比絕殺巴黎

好撚靚

我老母教都唔會失分喇 愛美麗仲輸足2場
但尼馬連sub都冇

滿師回家未

電話佬呢

早上lm

妹妹都有同mk講生快

hi 🤓🤓🤓

新康樂組組長

仲有肥佬係度慶生

Depay絕殺psg

好彩訓左無等佢官宣

件肥佬

個肥佬係咪拉奧拿

一見成張ig圖仲諗住有冇得睇人自爆

係 上面有圖

Rafael 打右閘正選

你估個個都係🤓🤓🤓

得1個ac咪無野囉

好彩禾都係得一個

山齊士fa cup 出唔出得?

今日官宣就應該果場debut

破大巴 靠迪比

Ozil

Fekir球罰球好靚

企開啲啦

psg比迪屁絕殺

冇左山狗用番佢做重心
阿狗會重勁啦

半場大將
笑緊佢地唔夠氣

我曼唔賣辣殺

如果買到基沙文 ff佢下年著10號

10號普巴的

無左偶像咸爺件7號點會黎

不了 留左俾大巴🤤

位置俾埋佢好過

玩具波控球型前鋒

買黎做乜，免簽奧燒好十倍，一係all in 大巴拿， 咪唔上唔落，fucking waste of money

我唔覺大巴拿有咩好過電話

唔知點解有感覺e巴今季後會離隊 有人接替著10號

睇左幾場西甲電話佬..話廢又唔係, 但勁又唔係top
大喇叭仲吸睛

lukaku呢d等餵球員 簽奧燒就岩啦
有山神打右 奧燒打攻中分波好過電話

應該走唔甩啦掛？

未落場都唔j

米基爾.jpg

假波到仆街 你睇mark迪屁條友hea撚到

我諗mark佢個個冇諗過佢個下咁勁

depay > 羊

佢IG一定又po野

想問下大巴拿有咩勁？

【有片】利華古遜小將離門12碼後腳入波 會否促使車路士阿仙奴加快收購步伐？ | 自由球地帶 | 球迷世界 - fanpiece

巧勁

靜啦🤓🤓🤓

幾全能 有創造力有速度有射門有腳法

狀態算穩定過電話
仲有就係後生 有時間比佢適應英超

其實想知佢家下24歲 究竟到頂未
有時覺得佢仲係啲流於潛力人士

遠射黎講仲勁過普巴

大巴拿係勁 但人地肯黎先得假...我當簽到 尷硬扯佢過黎咪盞好似迪馬咁

基沙文唔係馬體會禁令今年黎左啦 轉會要雙向 睇大家意願

未到頂 要上到美朗lv 啲決定要再好啲

通常進攻球員都係27左右係全盛
有腦有經驗更加全面

太習慣有牙朗美欺朗隊嘅世界
20歲就做痴綠佬

喂 比番少少專重
朗肥20歲仲癡過上面兩件20歲

Breaking News! Alexis Sanchez has failed his medical this afternoon due to a severe back problem. This has been caused by carrying the Arsenal side for the last 3 years.

同普巴左右開弓

唔信

信

Troll黎姐應該 放心

Dllm, 官宣未😂😂😂

Carrying the Arsenal side for the last 3 years

今晚啦 英國佬訓緊覺

搵普巴幫MK慶祝睇到個死肥佬好撚樣衰
真係相由心生
都唔知有咩目的 唔知係咪逼鳩阿妹去 平時唔見佢兩個咁friend

Ddg 續埋約就爽

總之普巴同渣古 兩個下張約一定加到仆街

妹同mk搞吿別生日會就去london medical
官方ig係咪連like post都無

迪比咁勁既

回家吧

一內切條友隻手伸出黎就轉眼神防守 街波mode

雲加係當人on9定自己on9

Rafael

做咩

破大巴黎 一定係Memphis

下？24架啦？
以為佢22

渣古踢好d先啦

踢得唔錯呀

如果細孖仲響到 一定接到華西班

但前提都係要唔玻璃

V92條仆街

而家真係唔望買電話佬同大巴拿
前面夾好d等馬仔福仔進化算
下年買返個中場中同右閘
最煩係中堅位可唔可以唔好再傷
宗師搞掂又到B仔做文員

華西本來只係細孖替工

突然提起佢又要喊咁款
搞到我以為佢重傷咗

個龍都有問題啦
球罰球

psg買咁多人, 反而唔見買龍

如果細孖仲響到 一定接到華西班
假曼發現

唔好亂講野
DDG未續約

V92唔妥細孖先用華隊打右閘

果季細孖多傷先出得少 華西先打右閘
但係華西愈打愈好 細孖傷好都只係後備

夏天掉3億過黎搶DDG

細孖點打352
個陣鳩爾用352都預左佢走硬
先有左羊右華出現
專心搵個潛力新星啦 華西仲有兩年打

續完約Release Clause 600M

左羊右華費sir年代已經係啦

只不過而家兩個都推後一格打閘

我羊都可以踢多兩年

可能幫人做新聞阿記有佣收呢 賺下錢姐

無啦你 比我上位啦

左羊右華個年紀仲跑到咁快

都算係咁 但估唔到華西個體力可以勁到咁

細孖連嘗試嘅機會都冇
就賤價放走
Azp都可以成功轉型做cb
可能佢都做倒wb呢

psg件龍仲鳩過猁狗班笑匠
拿拿買隔離件高爾圖斯啦

輪換一流
但正選比返梳打啦
羊打閘既防守意識始終唔夠 係用勤力補救

做多兩年後備啦你

不過鳩爾唔用巴西仔就出左名既
所以都無運行嫁喇

講到梳防守意識好好

好過羊好多

好好多喎
上場守沙基利唔簡單
大米都守唔到

而防守既不如出返大米啦

乜撚啊? 咩叫接班啊? 條友話細孖接華西班喎

好過你
係出波唔夠你靚 暫時

倒轉頭反而差唔多, 趕走細孖搵華西接班

雪到硬晒了

憎巴西球員憎到喺巴塞free走李華度

打唔到352 8-2咪打過
同埋當年世青佢兩兄弟好似係打翼衛

用錯詞姐 我個意思都係想話右閘唔洗愁

大米國家隊好似係打右邊

雲92拎佢打左邊廢左隻右腳

巴西佬打閘打到好似翼係常識

山狗都買埋...
黎緊睇黎要買番多d工兵型...去刷普巴,山狗鞋先至可以將曼既良力發揮到....
我諗唔好再買big name住la
買番多d 無名氣但肯跑上跑落應該夠

差中場x2, RB

而家都唔知曼仲可唔可以2千萬以下入d球員返黎

比人當左水魚

一日未落場都咪咁老定
著埋波衫都可以空炮

最後10號由lin接手

落左場都唔好咁老定 個心唔係呢到都係垃圾
迪馬

still no
14號啱Lin Lin

1月1吹到依家英國21號都未官宣
DLLM英國佬

山狗同電話佬同lv
但係我都係鐘意電話佬多d
不過電話佬佢似會變下個史奈達

如果山狗打右邊，基本上前線正選陣容都齊腳（我自己就想要埋奧燒 )
夏天補埋右閘同中場中
睇下有冇機會挑戰下鄰居

電話佬夏天轉左去疤就唔會再傳架喇

吓？鳩爾放佢打左？？

其實佢國家隊左右都有踢
以前係torino 踢左邊

Release clause 買牙
睇下尼馬都傳去賤種就知一定仲有得傳

我印象因為有華所以放大米踢左 踢踢下摩佬都係放佢響左閘

仲有前鋒輪換

8-2佢後備都無喎

當年雲達沙打前鋒添
352打唔掂係我主觀意見(體能/意識)
但鳩爾唔鍾意巴西仔就出晒面

年齡

伊巴去左紋身

不如入返小豆橫掂傳天才唔要佢

有d似小豬個陣
傷到當放假咁

返黎係威係勢 而家

小豆又平又一定啱用

老豆都借過佢啦個陣係鍠

唔該Lin著返35號 比返14小豆

佢嗰陣好似急得滯 本身都預應該要今年2-3月先復出到 唔知咁急要上年11月復出做咩 又未有態仲要依家又傷過

平條毛

安76黎

唔識英文

摩佬舊年都讚過佢

係v92賣得平

係咩自膠
但老豆都讚過佢話如果係佢一定唔會賣走小豆
不如買返黎啦 又平 剩係賣波衫都賺得返

幾好笑

好過去其他中下遊買人地個正選中鋒
一定30M起跳
小豆依d十M搞得掂

果陣起碼值4,50m 啦 雲92賤賣

半年前西咸先用千幾萬買佢番黎
點會用放

4、50 就吹大左啦
個陣個市未有咁癲
不過2、30應該走唔甩

而家西咸領隊係椰子

如果買埋山狗既, 前面根本已經夠哂人
小豆都29, 有位既不如留俾新仔試下

dllm 普巴喊加人工？
山狗400k係咪智撚障？

天才都唔用佢打正選
最多後備出黎

踢好d先講野啦

而家佢幾多人工

其實做後備前鋒 冇話唔得嘅
但唔覺會平平地咁買到返黎

吊哪星
山狗憑乜400k週薪？

打破哂d薪酬架構 變下一隊鍠

200k

400k 係咪多過美斯同C朗

confirm左未架
400k簽山狗既普巴lkk馬仔實要加人工
木仔咁樣玩自己?

覺得貴咪唔好買啦
反正人地暑假都free過最城

fb d 人講話27萬鎊？？

點解你會信40k ?

星島日報

400k呀

如果係咁都合理, 到時普巴咪俾300k~400k囉
如果400k簽山狗, 普巴起碼叫500k

講到山狗同普巴差好多level

thanks
打少左個零

香港人心態 係咪都屌左先

回購細孖

普巴後生咁多...最大問題係條死肥佬好鳩煩

細孖上季有個禮拜入倒歐聯best 11架

買小豆又可留多ddg幾年
呢d錢唔慳得

公海班友圍爐講得幾開心

一線頭同線尾嘅分別...

咪由得佢囉
等confirm左先, 睇下到時點

都未官宣...吹乜野400K

等今晚

馬迪山狗企開啲啦

等到美國佬開市先官宣
利伸:9 up

你走得未

原來屈福特炒左領隊，今季炒教練炒得咁快咁多嘅⋯

教到咁好都炒
Siu 4

就算官方 都唔會公佈wage架啦

比球會秋後算帳個位？

山狗有咁差咩
差極應該都一線中喎我覺得

其實sky琴晚再報軌對阿諾杜域有性趣

全下遊加盟軌

山狗個經理人係邊個？

好似話拖肥炒高文時佢公開表示有意接手
球會高層嬲豬就炒
btw 今季未有一隊big6炒人

係都買馬列斯啦

未落場講低d先，落左場會升返上一級頭

季中應該唔會有，不過季尾我就驚緊屌地

問下MK先

屈福特季初真心覺得幾勁

山狗同當年vps一樣 從來冇諗過會黎 感覺好奇怪

雙鏝, 痢,熱都唔會炒.
又要永續爺爺
係得屌地個位唔穩

佢擺明話山狗一線頭 普一線尾

但佢係拒絕執教拖肥喎

山狗 30歲

其實可能都係俾到兩季貨仔

仲要老豆鐘意既就要佢全勤

唔敢抱太大期望

Done diu mei ah

山神都一線中

我地有人嗌加人工咩

繼續屌啦 屌得多通常都成材

華生

有兩季高水準就已經好滿足

真
企開啲啦山狗 屌你老母

又要等到4點後

雲加都可以永續
big 6 仲有咩理由炒人

Fernando Felcevich, 佢d客多數都係智利人
最出名既係山狗同拜仁件維度爾.....仲有巴大仙

山狗踢法叫唔叫有腦?
有技術, 有氣有力
但我真係分唔清佢識唔識避重就輕~避免自己會有傷

山狗都算幾平換返黎 高人工都唔出狗姐

官方ig咁仆街
Hbd都唔同mk講

維度爾下年完約 有冇得平平地買番黎玩玩

係英超邊有個易避
d球證吹中下遊d硬朗攔截不嬲輕手d

山狗好似唔多傷？

買黎托牙

其實阿妓算係複製緊我地上季條路

社區盾、聯賽杯、歐霸、第六

唔敢笑佢地

買埋美羊個前場屈機
補埋個防中

同埋個教練有機上返top

希望MK 落到去可以發光發熱

佢踢到30歲都無咩大傷都唔會無腦掛

但今年歐霸

馬體有返沙皮級數會升級一個層次

中場唔夠硬
加埋可以同普巴有化學反應

不過有樣比較好既係山狗都只係鐘意足球. 唔太鐘意出去蒲果類人!
唔似得要好似普巴,SHAW咁..擔心埋佢地蒲到無力踢波 (上場我好懷疑普巴係咪屌女屌天光搞到無力踢波)

你咁講 我曼換返個正常教練歐聯都有得攞啦

hehe、爆炸同幫後生都無位踢，買埋唔知又要走幾個

搞學生妹

未到步先開光

前場自動波 襟撞 一季全勤都冇乜問題 摩佬最鍾意

起碼唔會搞到無力先
*BTW 呢D新聞之前無, 轉會先黎流出 *?

唔係話 山狗生活得足球同兩隻狗咩
Btw 個兩隻狗係咪曼區兩大綠帽狗

禾幾時有蒲呀

報紙佬又要開飯

摩佬最鐘意呢d唔想被換走或者無得上場但又交到功課嘅球員

山狗掛住玩自己嗰兩個隻狗

同位置上面邊個勁過普巴？但係山狗喺邊一個位都有人勁過佢啦...

"I cannot understand anybody wanting to leave Arsenal. But, in 30 years of doing transfers, you learn a lot about human beings," Wenger said.

雲爺爺又開棟篤笑

不如你試下用Arsenal個大名+2萬5周薪去引美羊過黎啦

睇得出曼board同摩佬個步署 就係呢兩年真係好想要大錦標
拎到錦標之後，好大可能買人先唔會咁即食

必要時可以捉走佢兩隻狗 雲加都係咁做

依件7號仔唔知可以頂幾耐
之前幾個得一季半季貨仔

好有迪屁feel

俾我就即刻啟動迪屁回購條款 尋日幾撚有霸氣

最多咪3季 又賤放躝去美國搵真銀

得一招又俾人食通
零擺脫

不用了

係咪唔記得左當日死扭爛扭 扭到波都唔撚見埋

禽日果球根本輸龍門戇鳩
清新應該單手托走, ddg直頭接實打反擊啦

左迪屁又福仔諗起都射

仲有球靚頭鎚，不過係回傳俾DDG

不了 現今荷蘭既都係垃圾

波衫賺錢都賺到你偷笑 6,7,8,9,10,11,17,19

話之法甲你踢到曉飛都係咁講
英超d壓迫踢法扭多一兩腳都收得皮

17

Vidal有冇米9牙？

盲

我俾錢佢洗呀 佢唔係唔賺啊嘛 多多都印

比件麥包皮你咪又丁

買多d 買埋今年無得買

一係英超 一係歐聯
仲差一段距離喎
人腳仲未夠頂級

17最好搵

mk
39場先入得5球6助
山神120場60球25助

英國佬幾點開工

14最好

我就覺得馬好過麥包
大巴拿就j撚死

要拎到盃先比j😂😂😂

今晚官宣山齊士加盟曼聯既話
我即刻印晒主場作客山齊士啊

一招d 淫賤碎步過人尾能到

巴塞17

香港既3點先係果邊既7點

真係獌鏡先會睇到馬仔好過麥包
人地已經係聯賽歐聯屈緊人機

佢講緊個會員姐

淘汰賽其實差距唔係咁大，有得大巴
聯賽先會和波1分

麥包>>>>>>>>>>>>dybala>>>>馬仔

比我揀 我仲會揀麥包>尼馬

所以咪話我覺得lor
麥包d過人都唔夠馬特別

一招多左好多fans

包皮扭波未必好過馬仔 但走位 決定係19歲黎講屈晒

世三都法甲嚟喎
嗰陣攞香川同佢比
我哋仲笑鳩夏沙特廢過香川
因為佢第一場打韋根就跴腳

葉鴻輝一手接住再開個波笠死對面龍都得

法甲班農夫邊夠班英撚黑白腸撞

on9

踢法超 瘋狂供應
佢要做ge得走位同速度加埋門
咁sane都有力一戰

包皮好effective，好少會令你覺得佢做多餘野
不過有球霸尼馬係度，帶多左一下唔傳比佢，應該都會比佢屌到飛起

系

唔准你咁樣話敢帥

法甲

Valencia want to sign Juan Mata from Manchester United in the summer. He's out of contract and would be available for a free. (Source: Star on Sunday)

今年多咗一件主場 諗緊印唔印英超字17

所以摩佬先要入山狗，邊個做獨撚屌邊個

唔記得連登靚仔有分加

睇完呢條片更加覺得包皮痴線

歐聯呢
法甲係有水份
但兩季歐聯都有表現就真係勁

包皮歐聯先勁
不過佢最強既地方係有sense 福仔真係完全係0

都唔明當初mk咁都買
明顯唔啱摩佬用

唔係冇機會

都30歲，放走佢當換血未嘗唔係雙贏

傳佢叫雞wo

唔走得 英超仲差佢一個冠軍

學生妹咪雞囉

換血還換血 但以mata實力點都換到幾個錢幫補下都好過益啲窮撚隊

球會仲未trigger個option 就知仲諗緊留唔留佢

真係唔想佢走
成隊波得佢仲肯走下位
連防守都俾老豆迫到做埋

mk德甲數據勁囉

融入社群係好重要既..

幻想唔到山狗做dab個樣

Trigger再賣 賣唔到咪攞嚟打下後備輪換 啲人真係全年唔傷咩

馬達唔好走住呀

今年9月仲想去搵佢簽名架

屌牙...踢到咁好都要比人換血

包皮真心係勁過馬仔
包括埋decision making, 走位 腳法
包皮真係無乜多餘動物 每一下都實用

我覺得mata會留, 摩佬而家用慣用熟

有接替既話 放都正常
又唔是11人 山狗黎埋馬達更加會少見
雙贏啦

仲要同lin一齊跳舞

希望馬達可以卡神咁係曼踢到退休

同意上面
包皮有機會係朗拿度
但唔代表馬仔廢 馬仔都好勁

放心 山狗只會係側邊偷笑

有冇可能山狗踢右 電話佬踢攻中+10號

其實係完全唔撚駛諗包皮
一定係巴黎既人

左馬中達右山唔得咩

一齊上頭

perfect 池

有冇可能奧燒踢蛆 大巴拿踢攻中+10號

包皮係一定勁d 仲要後生d 但馬仔今季都好有效率 睇下馬可以去到咩lv 啦

山狗著7號波衫
基沙文唔使諗啦

摩佬仲係曼一日 一定唔會見到中馬達
摩佬係車屌哂到出聲 馬達中間太易被拍甩 一拍甩就比人快攻中出

Mata back to bench
而家四不換肯定
LKK 山狗 Matic 妺

除非有個好強防中 馬達就可以打攻中

健康既bailly

屌講真 我敢拉豬持續打中鋒既話
肯撚定好表現過依家既lkk

馬達肯留做後備既話摩佬一定會留
隊中唯一左腳仔射罰球

係咪大部分人都會買件7號？

我覺得係私下傾左唔黎

Hi 仲有一個

咁佢又講得無錯 你睇對般尼果陣

都比人逼甩左幾球 摩佬即刻用爆換佢

認真我覺得 Alexis個名麻麻地

你係既 咁rojo都係啦

頂你

處理罰球喎而家講緊 blind每次都會行埋去 但俾人趕走

覺得A.Sanchez正D
今季買10/16

有早知冇乞衣
人地20+20, 25M價錢比你你都狗衝啦

去巴了

我都覺 好似memphis咁

接美斯班

企開d啦盲佬

[center]lkk
馬仔 lin 山狗
[/center

九成咁出

lkk
馬仔 lin 山狗

九成咁出

有無人覺得lkk進步左
佢而家多左返後現身拎波
唔似之前企定定等波頂（仲要頂唔到）
不過跳頂啲timing都仲係

幾時有得睇山狗出醜

山狗
馬 妹 lkk
he 馬
咁樣好似好d

Fa cuo 山狗出到？

400K週薪,
如果唔一場至少入3球都應該俾人屌到飛天

有妹同福 肯走都無用

係final third做到既串連多左
雖然仍然有幾下比到人前波後

希望係270k，如果係嘅話都合理嘅

而家反而係傳普巴要400k

其實馬達唔洗走住嘅，唔會諗住lin真係可以長期正選掛⋯

點解唔得, 美斯一樣長期正選

跳頂無次頂到
每次佢落緊地個波先到

岩岩個場都回落緊喇

希望啦
咪撚搞鳩馬仔要佢踢右邊

肯定係奧脫福黎

馬達今季數據好似都幾唔靚下

山狗黎左佢十冇得出既 但一定少好多
馬仔 lin穩過佢

都有得出*

唔會啦
應該係呢個

冇得j電話佬了

一場半場啦
我哋最叻就係好波幾場然後西幾場
一有期待就會打回原形
嚟緊五場都做倒再講都唔遲

其實曼聯要佢踢咩位先
山狗作用點都好過佢

你話係Emirate Stadium 都得

早幾年個個都話牙朗可以踢到40歲,
美C過到30歲先講......
到今日反而牙朗KEEP唔到,
美C就可以繼續養生足球,
得閒爆幾下過人

有時唔駛特別 實用 萬試萬靈 已經好好

馬達係打啲give and go
One two
唔上腳最好
咁會少好多機會俾人迫甩
但家曼班撚樣成日企住嚟踢

Lkk啲高空波預判仲係
不過多左好多現位分邊
活動範圍大左好多

代馬達/lin個位掛
放就放右翼位但係要佢周圍走

唔係啦 係卡靈頓搞掂晒D野先走

唔好再簽阿根廷佬

法碧！

美斯肯離簽唔簽

有機會比你簽隻大波拿咪又丁

哦 係咩 有第2個美斯個個爭住幫佢含啦

佢啲波好多都拎到好盡

簽親都出事

馬仔而家都拎好盡
盡到驚佢唔入

下下都死角，貼網側入
今場個球就楣底 都癡撚線

所以吹奏麥巴比既人真係可以睇下馬仔d J片先
仲要當年既Monaco無PSG咁多支援

今場嗰球以為佢飛機
屌左出聲

我想問係咪我有認知錯誤
我記得馬仔未黎個陣 個個都話連球王片都冇野好J
成個法國黑碧咁

不嬲都覺得馬高福一班 唔輸俾包皮

馬同包皮都係金童

起碼8成屌過92係法甲高價買隻不知名幼齒 重要果陣臨轉會窗完買 都咪話唔驚

仲要個陣v92 講到明話幫傑斯買
意思姐係水貨唔關我事呀

我果陣好似丁緊花膠

個陣真係癲左
無睇幾日新聞話70M簽左個無聽過既新仔
原來係加埋拎足球先生先70M
而家拎左金童係咪50M咋？

花膠 同馬仔 唔係同一季喎

不過馬 福 包皮 三個都唔一樣
馬係用腳步變換過人
福係用速度硬推
包皮就係用腳法+靈巧

我都係

傑斯話叫V92買哂耶穌馬仔同包皮
但係V92只係買馬仔

55m 好似

入過唔知幾多球同國家隊add on

包皮得19歲,馬22歲
但係包皮已經成熟過馬

有傳雲加最初係要曼用shaw換山狗

其實最岩摩佬用應該包皮

傑斯不如做chief scout 算啦

成熟過妹妹

利申：無睇過包皮踢

真定假呀 傑廢中有咁好眼光

shaw去到俾班獸醫醫到做文員都似

摩佬：爺爺要邊個我就要留邊個

佢仲話一早叫v92買耶穌

傑長老想學爺爺整隊傑險簽

教得好威爾斯就回家

有場sub 出馬仔個助教望住Giggs 講FOR YOU

個陣包皮得 16 v92 唔會簽啦

V92 又最憎巴西仔 點會簽耶穌

包皮駛鬼吹奏
上季歐聯到PSG 同兩獨同場都有好表現
你就知係唔簡單

FUCK YOU

都係v92既錯
巴西仔姦左佢老母咩
咁撚大仇口

咁你係有 無記錯果時應該係吹到係最似亨利既法國人

馬仔咁既年紀好需要有人好好咁教佢 有個識教既人教佢 佢24歲前就會突飛猛進 睇佢行c朗定蘭尼條路 當然佢唔聽教就另話

不過個教練係摩狗 睇佢地踢波都知平時都冇人教佢地進攻既

咪玩啦 吹佢新享利係佢debut 之後既事黎架喎唔係咩

唔好呀大佬
比條生路行下

未黎真係冇j片
如果唔係都唔會有法碧呢個term

未簽個陣 對佢既認識得 球王片 (唔好j) 同埋 歐聯對阿狗個場

突然之間咁friend

唔係啦 搞緊轉會果時已經煲緊係
特別又係摩哥出身
最記得班阿妓fd流哂口水叫雲膠劫人

之後馬黎到有場左側扭入禁區燙遠柱，更加肯定係神似亨利

個死肥佬好似steam 個ceo

第一場已經係

菲蠟仔又黎

法碧都係有人叫既 因為大部分唔知佢乜水
不過有玩fifa都知馬仔係果時既最強妖人
唔夠20歲就升到8x

肥G塊面肥好多

之後雲爺爺比人問典解唔追馬仔，佢仲好老實咁答自己睇漏眼估唔到馬仔踢到前鋒位

我記得既係 簽完之後所有media 都笑鳩曼聯50m 簽個冇人識既新仔
佢首chant 都係咁黎
係佢對猁debut 個下 享利 式入波先有人吹奏佢

有少少期待山狗離到 我曼進攻會唔會升level

唔會

到時pogba fing 手 lkk 拍手 山狗攤手

我比較想睇山狗會唔會俾lin同化

包皮係假身同速度
福仔擺明係典型英撚
馬仔就美斯式

右邊會有返一對一過人 同傳中
默契上希望奧燒黎

包皮睇好佢下一個金球
真係好勁
仲成熟過尼馬

升lv要戰術配合
鏝同熱三條線好緊密
我曼拉得好開

成個前場妹妹下既level升華到極致

講左好耐 曼聯冇一個配得上其他big 6 既攻中
Mata 未夠

馬仔冇表情望住傳波條友再回防

馬仔呢排好左好多
過人分波決定好左好多
係同隻閘未夠配合

同shaw夾啲

馬仔技術好撚好 上場有球禁區轉身 不過大力左少少

Scenario1
山狗獨爆扭一段，底線屌入比lkk, lkk靚接一野怒抽，但顏射龍門彈出，事後lkk露牙齒比like手勢，山狗攤手

馬仔cut-in 羊又cut-in結果撞晒

若果梳練到爆底燒味再同馬夾會好好多

攻中個位好尷尬 要成日讓路比妹上嚟做波

唔係攻中問題
係戰術問題
成隊波三線距離應該係big6最開
摩佬成日都驚俾人反擊
所以條防線拉後啲
用空間換時間
三線距離大自然難打短傳小組

就咁睇係無可能去到牙朗個lv
牙朗係曼差唔多場場都sharp
馬仔去到夏殺個lv都收哂貨

買埋隻malcom未好想j

阿朗要用兩個守佢
前鋒華可以輕鬆落底
要守哂即係要用三個人

mata身形好蝕，其實唔單止係打攻中位，佢無左中右都好一退後去攞波，就實比人做目標撞鳩佢去搶波，記憶中呢3季都試過咁比人打到反擊而失波

全世界都j緊喎
好似阿狗同轟都有傳過
睇twitter連熱狗都有份

摩佬講到咁應該夏天先會再入貨啦

Ching睇得好透
曼聯中場中個平衡擺法我一直覺得分工好唔清晰
係馬迪黎左之後好番少少

鬼叫老豆要mata做埋防守先肯用佢咩
同埋要有其他隊友同佢配合走位先打得好
最大問題獌成班大帝個個傳完波都企係度思考人生咁

我反而覺得馬仔係有機會爭金球

係唔知點解個個黎到傳完波唔走位

摩狗order
要維持隊形
你地識乜春

老豆戰術掛
上面都有巴打講左
驚失波俾人打反擊
守陣地容易d

隊波閪到one two 都無你就知垃撚圾
修咸頓d 波仲好睇過垃圾獌
垃圾獌d 波悶撚到

戰術鎖住左
唔俾啲太冒險跑位
比較少前插同換位
要準備失波回防
我曼失波少其中一個原因係咁
就好似一架車有限速器咁
唔爽但安全難炒車

係咪今日done deal

自己識擺大巴但係唔識破人大巴就知垃撚圾啦

但我睇到成日比人快速反擊要撳平安鐘

The final piece for the Alexis Sánchez transfer to #MUFC is to be completed today, he has to travel out of Manchester to fill in paperwork for an updated work permit. Then all done.

Norwood

快！！

鏝失波多就係因為防線好前
上場紐卡一下就劏穿單刀
我曼俾人穿多數係兩閘
好少中間

上場末段對住史摩0個位斬一次撳一次

但Lin又好肯走位

鏝失多我哋兩個咋喎

鏝失18球咋
仲有4球係比臭鳩利中出

摩佬d進攻就係靠爆點同傳球核心

一季用one two 黎creat chance嘅次數
都唔知有無十次

係邊路大斬
召邊進攻核心撚羊

鏝啲控球同反搶咁堅
佢反搶差啲失球數字會暴升
推高防線前題係迫搶著等對手無辦法有組織咁向前傳波
唔係多多都唔夠輸

我曼輸既最多係死球, 一有罰球角球對面就叫糊
般尼果場人地頂低D就收皮, 同對李城臨尾香果球一鳩樣咁滯

呢d就係摩狗唔彈性 唔撚鬆化既位
對中下遊都好撚保守打閪波

屌奶星 費sir應上應落用隊波用得好得宜
仲記得阿sir打幻幻阿妓年代，一開波就全場緊迫打快攻，迫到阿班幼幼騰哂雞，勁快入2粒，阿中場song緊急叫當時班後衛calm down既搞笑畫面仲係腦海

唔打one two 走位根本拉唔散人地
屌你老母
成日閘交比翼,推兩步級返轉頭比返閘,閘又比返中場,又比返閘又推兩步傳中
垃圾

咁不嬲爆tikitaka最有效率方法，一係就學猁，明知對面少大腳，就儲足力成隊波去爆對面後防逼甩個波
二就係用快翼/大腳爆去對面兩閘身後個2幾30尺空位打突擊。唔係歌狗點解一定要對閘夠快控球又好，個龍又要打埋清道夫，佢都知人佢套前場壓迫最大問題就係後防同個龍中間個2x尺空位啦

其實進攻根本好似睇椰子
只係防守比椰子好咁解

有傳球核心都無用啦
無人走位
打前果個又控波控到離哂腳

人地控球6成7呀
搶唔到佢波何來打到反擊

好條毛,所謂大巴最後咪又係靠迪基亞
倒不如以攻代守,等班後防唔駛成日出醜仲好啦

留名睇山狗每場屌哂鬼

咁椰子又爽好多呀
一場斬幾十次
而家就扮有控球
鳩搓一輪先出波
但同一開始就出根本就無撚分別

你比我揀我都係中意以攻代守，長守必失
講真當初我都想要安76多過摩佬
摩佬進攻真係好撚閪

持觀望態度 唔吹奏最好

不過期望我新拍檔同我夾到
左邊有馬同梳or羊 就真係雙翼齊飛

我獌d shot pg係big6入面真係恥辱

牙妹同mk慶祝生日
睇到好撚心酸

齋睇stat我哋真係好似表現好好咁
成日覺得我哋死球廢但係死球入波又排倒第二

摩曼首簽三子 咁快就要走

高人工 待遇好好快會同化 成班大帝一齊hea踢 屌都費事

好椰子多多聲啦摩佬
係隊曼城癲到唔正常姐
同意進攻仲有好大空間改善
但隊波表現邊有你地講到咁差
個個開口埋口話換領隊

山狗mk一換一 曼阿哈哈笑

係球迷都係鍾意睇進攻架啦 其實班仆街唔係踢唔到 之前對愛字頭都打到 係一作客就保守到仆街 另外兩閘問題真係講到悶 發覺華西同羊一齊出都會無哂overlap 唔知係d人落order 唔走 羊就下下cutin 後柱 華西就原地chok兩chok回後 睇到忟

叫雲佬返黎教隻大黑鳩踢波啦

Shot on target低到場均得5

但控球都係big6最低

官方了

對中下遊都老鼠拉龜靠球員個人質素入波
即係贏波係睇下你好唔好彩,有無球員向上紅箭嘴

好明顯依家曼班波進攻先係最強
Mk監生比戰術累死

成績係好 但的確進攻單調 贏都係閪波贏
睇般尼果場平安鐘都㩒爆 而且一季真係好多呢d波
不過整體都ok既

圖呢?
記得唔好又自爆

你老母比michu屌

射落你對眼鏡到oj?

到宜家都唔知我曼係靠咩入波
冇一個穩定嘅form
鏝阿打小組 轟痢熱反擊
我哋就真係好似玩個人能力咁

每次入波都係個人能力 好random咁入

山狗第一場英超就比熱狗炒

淨係記得馬仔啲死角射球 其他已經冇乜印象

上半季無記錯無哈利簡尼?

咪就最後呢個 你無錯呀

摩佬季初plan咪屌個波比lkk搞掂

依家個plan唔多work, 但就無第個plan了

係

屌個波比lin射世界波

其實都有d變化嘅

老豆既戰術就係前面打自動天才波
兩邊鳩斬到中間搵黑鳩頂
守就打大巴陣地
當黑鳩控/射唔掂就收自己皮了
真係無其他plan

因為人地成日三個守你兩個
華西無得硬推
只有回後
如果係鏝
施華，迪布尼或者阿古路已經走埋過嚟攝位落底
但妹妹/渣古/其他人好少咁做
得羊可以一對二可以試下過人，但要有啲空間俾佢
無空間都係要回後

華西今季條右路基本上半廢
好彩咪cut in射到波

唔硬落底定收到order唔准落底

似落唔到多d
上季明明一個打晒

希望山狗真係幫到右邊
獌好似自從椰子開始右路就係華西1條友踢哂

落到咩
般尼琴晚留定一條友係後面包
華西一硬推
過到第一個
第二個實到
華西可以1on1
1on2就諗多走

季初個plan係用lkk代伊巴
左右靠羊同華西出波 屈高頂
點知lkk唔識頂波得誇張 又出奇地佢靠右打得幾好先有得轉下

希望真係解決到
如果買佢打左邊唔出馬仔真係屌爆摩佬

最撚好笑而家後上果個係lin斬出去都無用

其實福仔打右都算幾有威脅 唔明點解唔出

因為無腦

福華兩個輪流禁實R2直線盤球

炮彈傳中

曼聯呢套陣容
大把教練拿到頭4啦 得罪講

咩教頭
我老母都得
爭在唔係摩佬買唔到人咁解

做乜碌撚今日貢得閒係度9up?

屌那星DDG死球LKK有邊球係頂到？

呢度d人吹奏嗰d領隊無個得

我估會逼馬仔打右

係咪又想吹奏肥普

因為打左表現好d

岩ar

Bailly出得未

伊巴個背

上司出左差去美國

起身做野未呀英國佬

433

馬斯亞 盧卡古 拉舒福特
普巴 馬迪 山齊士
梳爾 盧祖 拜利 華倫西亞
迪基亞

其實阿sir 都係咁
佢講過聯賽咁長
只要搵出 紅箭既六七個人
九成win

用lkk打伊巴既打法根本on9
近期高波多左斬去lkk身後比佢跑
咁先發揮到坦克車個作用

阿sir 果時有奧脫福霸氣加乘
而家主場都會龜縮
好撚羞家

Former Manchester United star Michael Owen believes Alexis Sanchez is WRONG to join Red Devils

The Chile star is leaving Arsenal for the Red Devils in a swap deal with Henrikh Mkhitaryan going in the opposite direction.

Sanchez, 29, has now provided an update on his move via his Instagram as he shared snaps of him boarding a plane heading to the North West.

However, Owen reckons Jose Mourinho is not the man to bring the best out of the Chile international.

He told the Daily Mail: "I’m not convinced about Jose and the way attacking players under his tutelage struggle.

"I think if you look across the road at Pep Guardiola, some of the player’s he improved and made better – the Sterlings of this world – you actually feel they flourish under him.

"You go through all the attacking talent Jose Mourinho has had over the years, I don’t think too many of them have blossomed into real world class players.

"If anything, they go the other way."

Owen used Anthony Martial as an example of a player who has failed to reach his potential under the Portuguese coach.

He said: "I’m not sure if players like Martial can have that freedom to express themselves in Mourinho teams. They’re very structured teams.

"Jose Mourinho teams are functional teams, they never get you off the edge of your seat."

on99

齋講控同射黑鳩點都無得同伊巴比啦
你放佢去右路做跑狗或者仲大d幫助

丹尼士羅 雲佬 牙朗
笠臣 普巴 史高斯
瀨屎華 李奧 史譚 加利仔
舒米高

點守啊
不如換伊巴落去打中場
由四個後衛企喺後面任省唔嬲算

費Sir: 同熱剌跟根本唔需要戰術

摩佬: 熱刺是很強的對手 給我們很大壓力

大帝都無執柒咗佢啦

以前成日都有個感覺歐聯點都ok
因為主場一定會贏
但係明明有作客入球呢樣嘢

費sir年代已過

未

一來啦
二來 今日嘅熱狗同當年比

433一定係咁

rojo換Jones

唔知點解睇親曼 人地左右一出波就覺得好危險

好多波都輸響兩邊出波

反而我地兩邊出波完全得卡古去頂 無威脅

多數輸角球 死球 兩邊出波 可能因為大巴 所以好少有小組滲入入到我地波

摩佬要諗諗計

一個kane搞掂啦, 唔知ddg頂到幾多球

大家都好有信心山神黎到踢右翼

鍾斯一定要正選啦

摩狗無撚計架喇
所有高佬都比摩狗買晒咁滯啦

最慘見到對中堅成日睇波走甩人

宣佈福狗個腦有事

無人識指揮條後防 mark人又唔集中

無計 仲未有個似樣既中堅大佬鎮住條後防線

我地出波都斬唔起 未過到第一條友就收皮緊係冇威脅

官宣直播了

All the best...

比多少少時間鍾斯

其實連迪路夫係咪已經玩撚完

唔係
但全部中堅齊腳既話佢排5

即係玩撚完

多派膠 又唔夠撞 係出波幾好

呢個唔洗官宣大家都知

阿sir靈活好多 佢好多針對性部署
同埋最癲係限米都煮到靚飯

垃圾池都好睇，佢地出名盲反曼

一早un sub

睇完幅圖 心諗做乜鳩

下季應該會排前啲
見佢都慢慢適應
無咩派膠
屎波就
落河都危
傷完之後好似唔識踢咁

個觀音咁紋到咁

連迪路夫可能要操返大隻少少啦

rojo傷前傷後兩個人
屎波算啦

話時話盲去左邊

雪櫃

仲要係猁狗黎

屎篤城都可以騎住你地
英超排3-6o個幾隊死左佢好過啦

鐘斯落河係熱血型 佢地2個真係生命足球 上次落河傷出無耐就爆頭 鐘斯車身解圍喎

屎波就純係高 摩佬like

拜利係最全面 暫時最強 但可惜傷

白lin d長傳同視野幾好 靈活 係開頭派膠姐 上幾場頂右閘都收貨

所以rojo 同鍾斯是但一個搭bailly

佢兩個一齊就瘋狂失位

希望足總杯出Tuanzebe

如果Bailly 2月前傷癒，
摩佬好似想借Tuanzebe出去

上年Jones 加 rojo不知幾勁

好難有領隊同到費sir比
又識得就住用老將,又會間唔中比機會新仔踢
費sir d排陣好多時真係開波前先知點出
但摩佬 d排陣 基本上估到9成

但有拜利再穩d 主動防守同被動既分別

白lin 長傳視野可能咁多場加埋得幾下，都未見到

拜利到底傷乜
今季無見佢出過場咁滯

Breaking News

I love martial

傷心

哩位巴打SICK BALL

落河再無狀態
分分鐘最危險係佢
屎波有護照金身
白Lin 唔同特點

果年歐聯對禾夫斯堡 痴撚線
咁陣容都贏到

v92都喺b隊搵人吖，阿蛇

上季根本最好係ROJO宗師
點樣瘋狂失位

跟返個巴打既人腳可以玩埋424

馬斯亞 盧卡古 拉舒福特 山齊士
普巴 馬迪
梳爾 盧祖 拜利 華倫西亞
迪基亞

你唔講埋v92年代Rojo

上年Rojo宗師守死簡尼喎

breaking news

your green hat done deal

又1001

馬斯亞 盧卡古 伊巴 拉舒福特 山齊士
普巴
馬迪
梳爾 拜利 華倫西亞
迪基亞

325

下個post應該正式簽到啦呱

1001

終於印得A7

我屌你老母

1111

Po霸唔係到 快推

推

佢扮野唔係到姐

Hi

啱啱上水啦

屌

1

又係咁岩見到